其實都過左死線一星期喇.....................

示威升級 都好合理呀
民意唔會突然逆轉囉 因為林奠拒絕晒我地既要求

出核彈都唔割
完

自割?

啱

識分是非黑白既人都知誰是誰非啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

901機場

Tui

推

push